求水晶撚解答

其實帶水晶係為咩？
為咗靚我覺得可以理解，但啲為咗咩能量同好運真係好撚柒。有巴打絲打可以解答到

有無follow cosplay界女神fufu ying呀 佢有講好多關於水晶既野

如果啲水晶係靈 賣水晶果啲理應一早就掂咗

但係我見到嘅水晶鋪 冷清有冷清嘅 冇生意有冇生意嘅 執笠有執笠嘅 咁你話呢推打磨咗嘅礦物有冇用呢？

之不過水晶都唔係一無是處 至少心理上幫到戴果個人 算係一種心靈寄托 只係本身人緣好嘅戴咗就繼續人緣好 毒撚戴咗就依然係毒撚咁解

follow果隻電子雞十成九都係為咗搏佢po j圖嘅啫

你見嘅店係邊到？
點解我睇到嘅店都咁撚多人買